點解好似冇人宣傳8·18？

熱門一個po都冇

Pish